====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Architecte de formation , proche durant mes études de Bernard Huet et Philippe Panerai , sans avoir été directement leur élève , puis ayant débuté professionnellement à l ' AUA (où je suis resté trois ans) avec Henri Ciriani , j ' appartiens à cette période où l ' architecture , épuisée dans le Style international , a cherché à se refondre dans de nouveaux savoirs sur la ville .
Entity Name (Type) :: Style international (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bernard Huet (PER)
Philippe Panerai (PER)
AUA (ORG)
Henri Ciriani (PER)
Style international (ORG)
Total entitiy counts: 5

